(深夜1q題）

荷花代表純潔，石榴花代表相思
牽牛花代表愛情，咩花代表勝利？

五頁後開估

蟻多嬲死象

比d新意

悶唔悶

百合（葵）

爆谷（菊）花

仆街五毛花

你search下呢個花語先

當然冇咁簡單

你條粉皮五毛引人search，出埋啲咁嘅!

奇異花

煙花...

錯咩?